一人一comment 俾翻中環海濱我地!!!

團體擬將中區軍用碼頭改劃休憩用地 軍事船隻停泊時暫停開放

立法會早前審議修訂《2019年軍事設施禁區令》的附屬法例，將其中一幅中環海濱長廊移交解放軍作軍事碼頭，一度引起社會迴響，被指等同「海濱送中」。而該附屬法例已於今年6月29日生效。

就城規會資料所示，中環海濱關注組日前向城市規劃委員會提交申請，要求除了部分現有的構築物及登岸梯級外，其餘地方擬改劃為「休憩用地」，以將整個中區海濱向公眾開放。不過，當有軍事船隻進入香港並停泊時，便需暫時停止向公眾開放。城規會將於11月1日開會討論有關申請。

海港是港人特別公有資產

中環海濱關注組又在文件中提及改劃的理由，指用於香港防務工作的軍事設施，已設置在香港其他地方，故無需在此敏感地帶永久設立軍事設施。

此外，申請人又指，為配合海濱事務委員會及其專責小組的建議，並按照《保護海港條例》的原則，海港應作為香港人的特別公有資產。

20/9/2019就截止公眾提出意見
現時係0個comment
跪求大家一人一comment
向城規會表示香港人支持呢個規劃申請!!!

傳送門:
(英文版)

(中文版)

利申: 本絲為P牌會員 有咩做得唔啱歡迎提點

了解更多請睇:

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

支持
守住香港人的每一吋土地

未睇但係Push

Push

tui,今晚返屋企再搞